有無人同我一樣等緊樓價跌一半

而家擺到明係高位

呢個世界無只升不跌
睇下日本樓爆圖就知

所以我而家等緊樓價跌一半

跌一半就開始入市

目標跌7成

跌一半就入市 但又期望跌7成
即刻你想蝕錢定點

一定唔會跌

係信用貨幣之下只升不跌係常態

瘋狂通脹is coming

到跌一半時，銀行實唔借錢要full paid,有錢都移民啦

等左10年, 等緊03年個價位

月經post

睇下國安法美國點玩中國
樓市有咩影響先算啦
脱勾好大鑊

事實上，香港依家準備

人工跌一半，樓價升一半

跌一成都大把人搶住入

先升一千萬再跌一半

等緊跌9成

yes

but 要升多兩倍先drop

1903?

跌一半都高啦 唔係減一個零都唔會諗

你半年前睇擺到明係高位定低位？

又一半又7成 1999999999

唔升已經偷笑

下個月就到, 俾啲心機

無錯, 跟本買樓班人係唔使返工, 本身已經有錢, 失業率似一跌都唔樓價事

高位，等樓價跌

呢句野我10年前上車時已經開始聽
第一個同我講嘅係同一年
我買樓上車，佢賣樓轉租嘅親戚
今時今日佢都仲租緊，買唔返

個個都講日本樓圖
有幾多人知其實張圖係假
你睇下而家日本樓咩價位先
唔洗睇東京 因為我驚嚇死你

唔洗等 再等同支那大灣區無分別
咁不如依加直接去支那大灣區算啦

我！
我買住等

好！支持！樓主繼續租住等！

一定要跌足一半先好買！

唔係正撚樣！

日本係QE 始祖

跌一半入
入完跌到7成果陣： 自住驚西

真係跌一半個時你都唔會買架啦
香港已經唔啱人住

可唔可以講我知幾時先跌

支持樓主租十年二十年樓幫人供

全世界係咁印銀紙 有得大跌

5年我就係聽左同一段說話

慢慢等到鳩毛都變白

有自住樓嘅人先有本錢等跌再買，連自住樓都無嗰啲叫賭佢會跌

跌2成我都入多間 你等跌一半做住租伹先喇

無限QE，點跌

日本東京唔駛100萬都買到層500呎樓

有咩咁貴?

跌一半買第一層

跌7成入第二層

樓主都賺夠...

點解有啲連登仔會覺得樓價跌一半嘅時候
自己仲會有穩定嘅收入可以供樓
連而家都買唔起樓

其實而家實體經濟已經谷底
但係全世界無限印銀紙之下
啲錢焗住走入唔同市場同資產
股市升 商品升 樓價照升

我諗樓主係想等到連貨幣都終極爆破
不過可能到時候銀紙都一樣終極貶值
到時全世界既人都只會揸實資產唔放
香港以後只會分成有樓既人 同無樓既人

咁多人等緊跌即係唔會跌

5年前我買埋第二層收租
樓奴呢家野留返俾我做啦

on9

銀紙可以輕鬆印一倍
樓一定唔會跌一半

等還等 唔好揸cash等

真係跌一半既話 到時又敢唔敢入市？

我等緊負樓價
油價已經出現過負數 樓價都一定會

好嘅唔靈醜既靈